雲爺爺最後一場主場比賽

呢世最大嘅遺憾就係冇去主場撐雲爺爺，今年藍斯仲要走埋，呢隊波仲係咪我熟悉嘅阿仙奴